女朋友得A cup 點算好

條女得a cup 但係處
見到其他人啲大波女朋友 好灰
如果因為身材而分手會唔會好賤

我唔知你出呢個 post 係咩心態

即係咁
掉轉頭你得個3 cm
佢又嫌棄你

你會有咩感受呀？
尊重對方吧！

唔講，收線

會

飛左佢，介紹來識下，我俾錢佢去隆

揸多d 揸大佢

鐘意大波還鐘意大波 女朋友唔係剩係簡對波架嘛屌你 假如你真係咁諗既就唔好害人啦去叫雞算鳩數啦你

真係會 ？

因為處先留住人？
飛左佢啦做次賤人就可以溝大波妹喎
放過個女仔 叫佢搵過個唔介意a cup既真愛

又好似有道理...

屌你同對籃球拍拖咪算

樓主你比人飛左之後再上黎開post啦

認真，如果你因為佢對波細而諗過分手呢個念頭，
請盡早分手，唔好浪費大家時間，
因為其實你都唔係咁愛佢，
勉強冇幸福

係鍾意 但唔應該係揀女朋友既核心標準掛 大波係for加分

即刻負評先

收線好耐冇聽人咁講

中

為左對波考慮同人分手
咁你真係早分早著，早啲比佢搵到另一個唔介意既男人，唔洗跟住你呢啲垃圾

你條撚樣都幾撚賤 睇你個傻閪幾時戴綠帽

追求性生活應該叫雞 唔係搵女朋友做免費雞

Sorry囉 我想架咩賤人